屌你老母實彈殻

屌你老母 想打死人？

跌昨無射出去嚇死我

直播睇好似冇左個彈頭

射撚左呀